廠區著短裙 摟屌裙返工班女係咩心態？

以為自己做中環商區咩吊 搞到我地成班送水ching又鳩痕

圖都冇張點討論

老闆要求我地咁著

我只知伯母很忙

等緊你拉佢入工廠後樓梯就地正法

ching落九龍灣 觀塘睇la

雖然樣麻麻，但d腿淫到我要扮借廁所打j

關你撚事咩 圖又無張
着乜要你批准？

暗示嚟架，行過去講個暗號 今晚扑野夜唔夜，就會帶你去後巷執返劑

旺角建興返工賣球拍嗰堆仲淫

真
搞到成日做野無精神

放工之後再去番工

開post要你批准？

勇武

ching送水都要精神？

送水上去見到堆淫腳
搞到我成日去廁所打丁
搬水都無力

工廠區
充滿著實幹與生產的味道

那些臭閪味 正正是催化劑

不孝有三

我個女同事夠成日露條T back邊出嚟啦，睇到眼火爆

CHING又回帶

CHING點睇

九龍灣低胸都唔少...痴線
落樓食個飯都搞到人硬哂

圖定老母

原來會著底褲

YOUTUBE唔比露毛